覺唔覺engine 狗學人gel頭返學好撚on9 ?

Engine 狗返學咪又係男校咁， 撚有女睇你咩

Gel 左頭計數會快啲咩 ， 咪撚on9 la

咪撚廢up啦你老母

所言甚是

我覺得engine狗好on9
利申 engine狗

gay嘅溝下仔又要你理？

駁唔到

你係唔係比個gel頭仔溝左女神呀

屌近排興改外星文嘅名

國牙

你估真係得毒撚先讀n賤咩